中聯辦又開左turbo放左極大量五毛入連登

有手足還押150天聽日上庭

有錢不如捐返上武漢先 求其放一百幾十層樓套現捐返十令個億先喇

咁多人講陸浩明又唔見講肥媽

明明肥媽撐警係最犀利

大把人洗走呢點

係要拎個小人物出嚟玩做出氣袋

仲掛住內鬥捉鬼只會俾對家靜靜地贏

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

證明連登仔上星期成功拆穿咗中共KOL 100既計劃，而且不斷report YouTube channel係有用 所以對家又用返佢地最擅長既招數，派大量五毛開post轉移大家視線，務求我地內亂內鬥又變咗捉鬼咁

而家最需要既係聚焦返最鮮明既敵人，嗰班中共KOL！例如佢地拍片抹黑醫護罷工，係有集團式有戰略目的，唔係單純無腦藍絲廢up幾句咁簡單。

大家一定要沉著應戰，認清你既最大敵人係中共。

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

同之前推藍店影人相一樣，想搞柒件事同引黃鬧黃

冇武器你輸比黑警都仲有得賴，輸比網軍真係不如大家番屋企訓覺啦

中共最擅長分化。14年輸咗畀分化內鬥互屌，今次唔可以再輸畀同一個原因！

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

推

屌

五毛最近轉左新招洗人腦唔好投票

以前就話選舉無用所以大家應該要攬炒投白票廢票
而家識包裝左，話應該全面推翻選舉制度所以唔好投票
但個個都知無可能短時間內推翻選舉制度，其實依招係五毛想引你乜都唔做等補選慘敗重現
你信依d包裝過既白票五毛論既話香港就必輸，投票既話仲有一絲希望，條路係點連登仔自己擇

似乎選舉就到，五毛大軍出動散播各式各樣歪理整輸選舉係每場選舉前必然發生，咁多屆都無例外，不過屆屆玩法唔同
經過區選之後希望連登仔唔好再俾五毛水到

依幾日真係超多超多五毛
多到block唔切
好多P牌新account
波台、娛樂台

連仔唔做嘢冇計。。。。

大家唔好再俾五毛水到唔投票香港就有翻身希望

從最近幾個有五毛氣味既post見到，今年五毛既風向會主力推:
「功能組別係制度唔公平，所以應該要先推翻制度，現有選舉應該要杯葛」之類既包裝白票論
今年既五毛將會好識包裝，因為熱狗個種攬炒論已經穿左煲，所以而家d五毛會更著重隱藏身份等你唔覺佢係五毛
好似前幾日見到個post話咩應該等美國救香港，所以唔應該重視功能組別等奇怪既論點都出埋黎
另外由此可見功能組別係勝負既關鍵，因為從區議會選舉可以睇到直選議員一定係泛民多，所以今年d五毛都針著功能組別黎散播白票論

只要連登仔同香港人俾d定力，唔好俾五毛各式奇招白票論洗到腦，區議會既大勝畫面唔一定無機會係立會出現，而且嬴立會更變相奪回香港一半控制權，就算最壞情況中共洗橫手都可以挫到中共係香港既統治

啲廢老都唔推翻點解我要去放水俾保皇狗

佢地好興講一大輪野 然後加句 留名等被熱狗

今日見到好多post都有大量五毛狗吠

push

推！

好似慢慢個人已經識自己filter呢堆五毛

五毛自己冇放棄任何一條戰線

但就係咁放風話xxx冇用

大家明白la?